有冇人好蠢

覺得自己真係好蠢 不如摺埋佢算
唔單止窮人唔好生仔 蠢人都唔好生仔唔該

你老母囉 生到你咁

我同意

True

唔想生活了

不如我就死左佢算

針啦

唔好 講下笑姐bb

me too
有首歌好有共鳴
out of ctrl - zarahn，
周國賢唱
你聽既 我會好開心

聽左 的確幾有共嗚